［十月新番］ベルゼブブ嬢のお気に召すまま/只要別西卜大小姐喜歡就好 討論區

劇情簡介
從天界墮落，成為惡魔的前天使們工作的地方，
魔界·萬魔殿之主·別西卜閣下。
身為別西卜的近侍，侍奉她左右的新人職員·穆林。

別西卜知性而又凜然……本以為如此，
實際上她是最喜歡軟綿綿的輕盈少女！
即使對理想與現實的落差感到困惑，
穆林仍然每天都在縮短與別西卜之間的距離。

圍在兩人身邊，笨拙而又與眾不同的惡魔們。
這個故事，是惡魔們給「某種情感」賦予名字之前的故事。
……大概吧。

STAFF
原作：matoba（揭載 月刊《少年GANGAN》SQUARE ENIX刊）
監督：和ト湊
系列構成、劇本：富田賴子
角色設計：住本悅子
總作畫監督：住本悅子、伊藤大翼、依田正彥
道具設計：住本悅子、依田正彥
美術監督：本田光平
美術設定：綱頭瑛子
色彩設計：木村聰子
攝影監督：小畑芳樹
編輯：長谷川舞
音樂：分島花音、千葉"naotyu-"直樹
音響監督：本山哲
動畫製作：LIDENFILMS
製作：《別西卜》製作委員會
CAST
別西卜：大西沙織
穆林：安田陸矢
貝爾芬格爾：久野美咲
阿撒塞爾：日野聰
莎爾葛塔納斯：加隈亞衣
亞斯塔洛特：松岡禎丞
歐莉諾姆：赤崎千夏
但他林：悠木碧
摩洛：興津和幸
旁白：井上喜久子

片頭曲(OP)

ピンクレモネード
歌：三月的Phantasia
作詞：分島花音，作曲：やいり，編曲：堀江晶太、やいり
片尾曲(ED)

あくまで恋煩い
歌：別西卜（CV.大西沙織）、貝爾芬格爾（CV.久野美咲）、莎爾葛塔納斯（CV.加隈亞衣）

第一話預覽圖

開vpn睇緊
痴線，點解可諗到搵大西配女主角

真係冇人睇

得大西推睇

最怕推都冇人睇
套野全面被愛衣套野壓制

係10月太多勁野
魔禁,sao, 芳文, etc
依套真係唔太突出

有男人 不了

依套cast都唔差啊

舊毛毛好得意

個想喊樣

閣下好鬼正

大西好正

如果唔係10播會好好多

？

10月番對手強

其實咩月份出都注定跑唔出

不過可能無咁慘

我覺得好過高木

好甜好治癒

冥風純樸

只要別西卜大小姐喜歡就好

女主萌係幾萌 但製作組真係懶得滯 背景設定近乎0 直接畫個現代日本當係魔界真係莫名奇妙 搞到睇完之後少左好多繼續追既意欲

原作都係咁
所以當徒然喜歡你睇就算

日野聰全集嗯唔

最好搵

Op

明明本土宣傳都叫足，但封哂海外

今集好正

我有追
好甜, 好好睇

好頂癮

唔知最後會點呢

依d推得好，有排做

第三集

松岡配得好正

各方面都冇違和

俾人電個反差

日野聰終於有講野

甜到仆街

內心對白

閣下對奶

啲顏色令我諗起超青春姐弟s
幾甜幾治癒
呢類小品野都預左唔會特別hit吧

不過真係好睇

其實算女性向定男性向
通常為咗比班乙女代入，好少設定到女主係巨乳

應該全通

老妖怪

仲以為今集冇甜 好彩

又係成斤糖

有無人覺得OP好難聽

首歌無問題，把聲無感情又銀耳

三月d歌大致係咁

好撚正

明明好治癒

睇完個人都ふわふわ

救命呀 呢把聲 真係好唔大西

好似第二個人黎

a plot 夠抵死
B plot基本甜度

傷喉嚨

呢套咁正完全冇人睇

太純冇人需要

我會繼續幫手推